spce痛哭區

個fd買gme輸到含
估唔到我買正股都輸到含
肯飛未吖屌

蝕緊52%
豬死了

我d錢吖

飛到都救唔到啦

個老細賣股做乜9吖